筲箕灣三豬籠車去緊西灣河方向

如題，手足小心